N賓一事 完全睇得出邊個未夠班

咁樣點做大事